林鄭月娥 施政報告諮詢 一齊去留低幾隻字

1.撤回逃犯條例，永不重提

2.撤銷6月12日暴動定性

3.撤銷6月9日至今所有示威者控罪並承諾永不追究

4.林鄭月娥下台 全面實行雙普選

5.成立由資深大律師領導的獨立調查委員會追究警方使用過份武力責任(包括6月9日 6月12日 7月1日 7月21日 8月11日警黑勾結元朗恐襲，及荃灣恐襲、太古北角恐襲、將軍澳恐襲。以及沒有出示委任證的警員有否大陸武警、公安、解放軍等人員，有否涉及大陸政府跨境執法)

仲有無漏？

問佢幾時死

大法官

祝佢兩個仔
一個生賓周癌死
一個去廁所果時條賓周斷左跌落馬桶沖走 想執返駁鳩都唔得
即係祝佢絕子絕孫

push

唔洗講下台，直接講真普選

推呀
唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

小心被收集電郵丶IP

咁應該錫春袋喎

都有用

要人多

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好偷換，係要資深大法官領導，唔係大律師

推